老老實實 city獸醫讀唔讀得過？

最近有親戚問我
佢個女有興趣
我都答唔到佢

聽聞好似拎左臨時認證
可以係英屬地方行醫
到底可唔可靠?
成功認證機會大唔大？

成間U啲資金都拎哂去谷呢科 你話呢 不過60人爭1個位 入到先算

要預畢業後人工好低，可能得萬幾蚊

非牟利獸醫服務協會執行主席麥志豪表示，新入行獸醫月薪中位數為3萬元，經3至4年時間累積經驗，月入可達6位數字、即10萬元。

On9仔鳩吹

獸醫睇一單閒閒地都幾千啦

之前教資會報告就係講唔批獸醫係因為香港冇咁大需求

好多年前已經講，上過幾次新聞

收平啲咪有需要囉

獸醫冇需求
大把人當正d貓狗係自己仔女

有呢科

咪係
而家越黎越多人養貓狗代替生仔，需求只會越黎越高

點會冇需求反而係太少同太唔可靠
香港動保條例好落後 獸醫鳩醫死左你隻野 係冇任何法律責任 如果開左呢科 政府都要更新下d法例先得

重點係自資 讀唔讀得起都成問題
讀完獸醫最緊要都係睇你profile
我見啲鬼佬獸醫好多時都要去啲野生動物保護區呀個啲度做 返到黎先吃香

海外已經有幾十所大學獸醫學生可以係香港註冊，政府同獸醫業界每年都講行內夠人，獸醫比例好高，可以search下新聞

雖然PT,OT個個話爆煲，但冇官方人士會咁講，反而獸醫就會

72萬讀6年，屋企有家底先好諗，仲要出黎唔知有冇人請

啲報告成日話外國既人手比例點點點
外國人手比例係點關香港叉事咩
香港人包埋香港政府永遠都係用最少錢去維持機構營運既
學店錢就識收喇 就業話知你

可以做動物相關醫學研究，仲要係獨市，可能前途好好

如果要執業，就要有心理準備付出同回報不成正比，畢業後人工唔會高

不過好多人都係講熱誠或者本身有家底，應該唔會計較錢

一句講哂
假設你帶隻寵物要睇獸醫
澳洲/英帝grad
台大grad
Shitty grad
你會揀邊個

City 同康奈爾合辦 康奈爾大學獸醫全球排名第一 柒少陣啦

香港冇乜獸醫診所，
全部都係私人，
冇得打工，
讀完仲要預錢開診所

可能呢方面遲下成熟啲
會多啲寵物醫院

呢個post都唔知有幾多個位, 仲要成堆外國讀完返黎爭

真係有興趣去讀無問題既, 為賺錢既真係唔值囉